[台灣689]馬英九於台南為國民黨所設立慰安婦雕象揭幕

台港689都痴撚線